小米MIX 惊現日本二手商店：售價幾乎翻倍

日前這部話題機在日本有售！不過該部小米 Mix 出現的地方是當地的中古店 (即二手店)。從圖片中看到這個二手小米 Mix 屬於最高階的尊享版，規格方面：2K LCD 屏幕、“滿血版” Snapdragon 821 處理器、6GB RAM、256GB ROM、全陶瓷機身、超高屏幕佔用比率 (91.3%)。

至於售價方面為 109,800 日元 (約 HK$7,492、NT$29,931)，相比小米官方價人民幣 3,999 元 (約 HK$4,511、NT$18,022) 高出不少。不過這個價錢的二手小米 Mix 能否賣得出，小編也有一定疑問。。。

惊你老味咩